<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>


    <string name="user_protocol">用户投注协议
一、总则
第一彩票网是与福利彩票发行中心合作的投注服务平台（以下简称“本平台”）。根据国家相关法律、法规和财政部、中国福利彩票发行中心相关政策法规以及管理要求开展相关业务。依照本协议以下条款本平台登记注册的用户，并同意以下服务条款，方有资格享受本平台提供的账户管理、账户充值、投注辅助等服务。
下文中的“平台”指本网站；“投注账户”指用户在本平台注册时系统自动分配给用户的（也称之为“资金账号”），用于管理用户在本平台购买彩票时资金归集的个人账户。
二、用户信息的提供
为保障用户的合法权益，避免在中奖时因用户注册资料与真实情况不符而发生纠纷，请用户注册时务必填写真实准确的个人资料。包括但不限于姓名、身份证号码、手机号码、电子邮箱、住址等。对由于填写资料不真实或者其他用户自身原因而导致出现无法兑奖的情况，本平台概不负责。如果用户提供的资料包含有不正确的信息，本平台保留结束该用户使用服务资格的权利。
一个真实身份信息在本平台只能注册一个账号。
三、用户资料隐私
本平台承诺对用户注册之隐私信息绝对保密。未经用户授权或同意，不得擅自将用户信息用于处理本平台所属业务以外的其他活动，涉及相关法律事件除外。
四、用户资料安全
本平台对用户注册信息提供最大限度的安全保障。同时，用户务必对其个人账户信息自行保密，防止被盗用或篡改。用户如发现个人信息被盗用篡改等情况，请立即告知本平台进行账户冻结并向有关司法机关报案。在本平台接到用户通知并冻结账户之前所产生的一切损失由用户自行承担。
五、用户享有的权利
1、用户有权对个人注册资料进行查询、一定范围内的补充和修改。为确保用户资金安全，所有注册使用的“用户真实姓名”、“身份证号码”一经确认不得更改。 
2、用户可免费使用本平台提供的查询功能或其它允许用户使用的功能对个人账户资金进行管理。
3、用户免费享有在本平台参加各类活动和游戏以及查找相关资料的权利。
六、用户责任
用户不得利用本平台危害国家安全、泄露国家秘密，不得侵犯国家社会集体的和公民的合法权益，不得利用本平台制作、复制和传播下列信息：
（一）煽动抗拒、破坏宪法和法律、行政法规实施的；
（二）煽动颠覆国家政权，推翻社会主义制度的；
（三）煽动分裂国家、破坏国家统一的；
（四）煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；
（五）捏造或者歪曲事实，散布谣言，扰乱社会秩序的；
（六）宣扬封建迷信、淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖、教唆犯罪的；
（七）公然侮辱他人或者捏造事实诽谤他人的，或者进行其他恶意攻击的；
（八）损害国家机关信誉的；
（九）其他违反宪法和法律行政法规的；
（十）进行商业广告行为的。
（十一）根据国家规定，禁止未满18周岁(未成年)者利用本平台购买彩票。同时，不提倡学生购买彩票。
本平台声明用户的系统记录有可能作为用户违反法律的证据。
七、服务条款的修改和服务修订
本平台有权在必要时修改服务条款，服务条款一旦发生变动，将会在重要页面上提示修改内容。如果不同意所改动的内容，用户可以主动取消获得的服务。如果用户继续享用服务，则视为接受服务条款的变动。
八、彩票短信投注服务的流程须知
1、本平台无偿为用户提供彩票投注辅助购买服务，不收取任何形式的服务费。投注购买的彩票为电子票据，同实体票据具有相同效力。辅助购买成功以系统生成之“订单号”为依据。用户可查看电子彩票交易“订单号”，核对彩票有效性。
2、为避免因资金到账时间问题导致延误购买彩票，用户须保障帐户内有足够的余额。用户可使用预付款或购买本平台合作伙伴发行的充值卡的方式进行帐户充值。
3、本平台遵照国家相关彩票发行管理机构颁布之彩票销售规定完成彩票辅助销售，辅助销售确认截止时间以网站公布的截止时间为准。
4、每期彩票开奖完成后，本平台公布中奖号码，并把壹万元（含）以下中奖奖金直接返入中奖用户在本平台上的帐户中。用户可以随时提取奖金余额至注册时绑定的银行卡中。壹万元以上大奖奖金本平台将通知中奖用户至福利彩票发行中心指定兑奖处领取，用户在法定工作日内可以随时至兑奖处提取现金。或由用户委托本平台直接将奖金汇入与用户本人身份信息一致的银行卡。
5、因通讯故障、超过当期投注截止期、“预存款账户”余额不足、所投注号码被限号等原因(包括但不限于以上原因)，未能完成辅助投注受理的，视为投注失败。投注失败不会扣除用户任何费用。
6、若本平台因用户、服务器自身以外问题（包含但不限于机房断电、数据专线被切断、及其他不可遇见、不可抗力因素）导致用户购买失败，本平台不承担除返还投注资金以外的任何额外责任。
九、结算及财务通知
1、用户可以随时进行资金余额核查，本平台在网上向用户提供投注账户查询明细；
2、奖金领取方式：每期彩票开奖完成后，本平台公布中奖号码，并把壹万元（含）以下中奖奖金直接返入中奖用户在本平台上的帐户中。用户可以随时提取奖金余额至注册时绑定的银行卡中。壹万元以上大奖奖金本平台将通知中奖用户至福利彩票发行中心指定兑奖处领取，用户在法定工作日内可以随时至兑奖处提取现金。或由用户委托本平台直接将奖金汇入与用户本人身份信息一致的银行卡。
3、奖金提取方式：如果想将账户中的余额转出到个人银行卡，可在线提交提取现金申请。根据国家规定，如资金已经用于购买彩票则不可提取现金。申请提取现金时请务必确认本人身份信息和银行卡信息一致。本平台通过审核用户填写的提取现金信息后，将在收到提款申请后5个工作日内完成现金转出。提取现金手续费和银行汇款手续费将从用户申请提取资金金额中扣除。填写提取现金申请前，请确保您的联系信息能够及时的联系到您。提取现金申请提交后请注意查看您的“奖金账户”变动状态。
银行汇款手续费说明：
银行汇款手续费3元/笔；
最低现金提取额20元/笔；
以上提现手续费均由银行收取，并从用户提现款中直接扣除。
声明：用户提交提取现金申请时，须使用与注册时填写的真实姓名一致的银行卡作为现金接收账户，否则可能发生现金提取不成功并产生提取现金手续费和银行汇款手续费。凡因没有遵照声明要求填写提取现金信息所产生的纠纷，本平台不承担任何赔偿责任和法律责任。
十、有关争端的处理
发生下列情况时本平台所有者福利彩票发行中心不予承担任何法律责任：
1、由于用户将密码告知他人或与他人共享注册账户，由此导致的任何个人资料泄露，及由此产生的任何法律后果。
2、任何由于不法分子盗用银行卡通过网络进行交易、持卡人否认交易或拒绝付款、黑客攻击、计算机病毒侵入或发作、因政府管制而造成的暂时性关闭等影响网络正常经营之不可抗力而造成的个人资料或辅助购买彩票指令泄露、丢失、被盗用、被篡改或本平台未能收到等，以及由此产生的纠纷。
3、由于与本平台链接的其它网站所造成之个人资料泄露及由此而导致的任何争议和后果。
4、本中心对任何直接、间接、偶然、特殊及继起的损害不负责任，这些损害包括来自但不限于：不正当使用服务，非法使用网络服务或用户传送的信息有所变动。
本平台有权以E-mail的方式通知用户终止服务，自通知发出之日起15日内服务终止。本平台将在终止服务后7个工作日内将用户账户内的余额以用户认可的方式退还予用户。
特别申明：
1、为确保您的购买申请能及时成功提交，请您务必在当期购买申请前购买“电话投注卡”或者保证您的投注帐户有足够余额。
2、请确认您的电子邮箱地址为长期使用之有效邮箱。并随时留意查收本站的邮件。
3、如果您的手机号码或者电子邮箱地址发生更改，请及更改您的个人资料。
4、本平台不提供代用户领奖的服务，也不向用户收取任何手续费。如有任何疑问请及时与我们取得联系。
</string>

</resources>
